究竟紋身係碌鳩到係點紋

係扯住旗紋定未扯就紋
如果扯要住紋既話 紋紋下軟撚左點搞
如果要未扯咁紋既話 紋紋下身扯旗又點搞
要無啦啦扯旗咁紋身既話 而個紋身師係阿叔黎點樣扯
有無紋過身係碌鳩到既手足答下

紋呢啲

從前有個人，佢好愛佢女朋友，於是佢決定將佢女朋友個名Wendy紋係碌鳩到。

紋身師傅話:「等佢扯左先再紋效果會好D。」於是個男仔就等到扯左先紋。

經過一番痛苦，佢終於紋左，但由於係佢扯時紋既，所以平時只會見到Wy呢個字。

有一日，佢去焗桑拿，見到身邊有個黑人，咁岩發現個黑人碌鳩到又係Wy喎。

男仔:「你女朋友又係叫Wendy呀?」

黑人:「你UP乜鳩呀」

男仔:「咪扮野啦，見到你個Wy啦。 」

然後，個黑人扯左，但係男仔見到既係「Welcome to the United States America and have a nice day」

好撚野 正呀

食1粒偉哥再去紋

我都諗起呢個笑話

咪住先 點解個黑人會扯左

可惜佢都係唔夠長，國名欠 "of"

入嚟就係想睇呢個笑話

have a nice day

騎劫左